被問到為何唔睇齊全面封關？ 陳肇：韓國確診數目呢幾日升得好快

【雙重標準？】
政府對 #南韓 發出紅色旅遊警示
並且明早六時起「封關」
禁止來自南韓的非香港居民入境
至於內地來港的則仍可入境
但需接受14天強制檢疫
#陳肇始 否認是雙重標準

#廣東省1345宗確診
#南韓833宗

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

Push

全國70000的唔封
封韓國
又唔見支那1日升成過10000宗個陣全封支那?

仲唔係雙重標準？

陳肇

林奠曰：WHO話唔可以歧視

韓國黃皮膚黑眼睛
用漢姓，曾經寫漢字
大家都係中國人
屬於中國朝鮮族
反對政府歧視中國人